JJ Chan 行蹤集中區

好似無乜消息，又無一個post 方便大家報料，
以家呢到開個post，麻煩各小隊/手足有消息嘅就係到spread 開去！
多謝各位！

推

Stop fake news
己證實佢都係尋人

太小消息

得罪都要講句 attention whore

假都好過再+1 啦